比人炒咗...好驚一直失業落去

加油啦
揾到工，就唔好再hea做啦

咁大決心賠一個月都要炒
咩事

真定假

你係group 搵貴人請你Lo

本身做開咩工？

改壞名
要改名 就業毒男

本身做咩㗎

執葉毒男好似好聽d
聽日send Cv la

大把工請人不過冇人做啫

加油

咩行業？

真
都有人介紹工比我
睇我有冇能力了

我地可以閒日去行山啦

咁即係唔關你本身事
咪再搵過
唔洗翻工有多個月糧洗喎

星期三HEA行吧

it support

希望在明天

賠一個月有一個月時間搵wo

慘呢排咪冇得捐台底睇腳

It supports 週街都係 驚咩 當休息下

送錢洗咁好

我都想比人炒
返到好攰

真，見工如果有人問，咪話公司重組之後個方向同個人想發展嘅方向唔同

失業再搵過囉,當休息下,it supports應該唔難搵
最緊要唔好成日屈喺屋企,定期出去行下

ching其實幾歲..

呢樣真
屈得耐會無晒自信

記得我啱上連登果期你出post話有工返

以前失業嗰陣日日都會去帶書去圖書館自修室睇一個下午,間中咪嘆下午茶,仲有日落前跑下步咁
早期唔好俾自己頹

你嘅訴求就係返工

冇嘢既 你係連登有好多朋友支持你
係需要時間者 得閒悶悶地係創意台改圖啦

做行山KOL囉

樓主你衰咩搞到公司寧願賠錢叫你即走??

其實比錢請走好出奇？
公司留你一個月又怕做唔到野又怕搞破壞又怕影響其他同事一齊走

呢份都係上年失業後搵?

咁講又好似唔出奇

好小事啫.....我都失業左五個月了...

樓主加油💪🏻
希望在明天
呢一個月好好休息吓～
做啲嘢放鬆吓
調整吓心態再重新出發！

驚閪 人一定要返工架咩

IT仔怕咩
大把位

IT

上年10月俾人炒咗
1月返新工，3月尾自己頂唔順走咗
外面大把公司大把請人，係差咗搵唔搵到啱自己心水嘅工
大家加油

做左幾耐

見到你個名加你標題就好鬼好笑
都記得你之前成日話轉工
點知依家未轉工就比人炒
btw好似留上巴打話齋it support較易揾工
休息一下啦

呢兩年比人炒都唔係咩特別事 大家都明
快d搵下一份啦

其實唔想做比佢炒有一個月袋番就算

垃撚圾

你就好有得失業
我o到無停手

去搵石小姐

我都想比人炒
其他工根本唔想等你成個月咁耐

你上jobsdb, d 工多到做死你都得

加油呀巴打

早前我都試過
有三個月空白期
人生第一次失業

呢段期間係好難捱
但捱過就會係晨曦
keep 住正能量呀
加油

第幾次比人炒

本仲未試過有second in機會嘅fg淨係想同你講聲加油

轉新工唔啱有無好後悔轉咗？
有無食回頭草？

咁易轉？
Entry level?

想返咩工，銀行teller 16k做唔做啊，留tg囉

我過幾日都last day, 就係因為犯錯左好小好小既野， 我諗都冇諗過咁就要走， 又要失業

唔係自己錯/做得唔好
就唔洗諗

共勉之 我都失業咗一段時間
聽日終於有工翻 雖然要翻夜

呢d唔難

咁撚快又失業

轉行賣屎忽

人生好長，要有正面心態，慢慢嚟一定會有好日子，只係時間問題，俾啲耐性